究竟約人過聖誕係24定25

如果淨係約一日，究竟約人過聖誕係24定25？

純粹好奇問下，兩日都係喺屋企過

25啦梗係